把握最後機會！Windows 10 免費升級年底結束

如果你手上的電腦仍然使用 Windows 7 或 Windows 8 或 8.1 系統，因為各種原因遲遲未有升級至 Windows 10，未來幾天將會升級是最後的機會。原本免費升級 Windows 10 的限期已過，但 Microsoft 為了方便需要使用「輔助技術」的傷殘人士，將限期一再推遲。

用戶只需要登入 Microsoft 專為輔助技術用家而設的 Windows 10 免費升級專頁，下載官方提供的小工具，就可以簡單將舊系統升級。這個內含輔助技術的 Windows 10 系統，普通用戶一樣用得到，換句話說即是免費升級的期間獲得延長。不過 Microsoft 準備將這最後的升級途徑關閉，在官網相關頁面寫著升級的最後限期為 2017 年 12 月 31 日。

Microsoft 回應傳媒查詢時表示，任何擁有有效產品鑰匙的用戶，均可以在 Media Creation Tool 升級 Windows 10 系統。

來源：wccftech

升左係咪要重新裝番哂d野

唔洗裝返哂

覺得win10好用啲

諗緊升唔升好

好撚多bug
唔係兼容性問題一定唔會up

上到W10, 每次開機都一定full load到infinity, 仲要一日到黑都係度話要"update", 仲要完全唔知佢要搞幾耐, 好多時又會遇著update failure要試多幾次, 你老尾想開部機做少少嘢都唔撚得!

W7就唔同, 想做乜都得, 唔會無啦啦full load, 更唔會有一大堆不受控嘅"updates"突然出現嚟煩鳩你!

仲有W7嘅想上W10, 你要有第一段事實描述嘅心理準備, 仲要有畀updates搞死嘅嗰一份勇氣喲!

自己智障唔好賴win10啦

你點智障法, 講嚟聽下!

升左activate 先，唔like將來可重裝win7

朋友幫用usb安裝既win7可以升嗎？

一早升左WIN10, 唔覺有問題

win10 尋晚無啦啦中 SrtTrail.txt bug
而家件係開唔反
系統還原都唔店
都唔知做乜9 on撚9

唔係intel 7系開始裝win7麻煩都唔想裝win10

反你老母
店你老母

用 linux

想問下如果中毒要重裝咁點搞

加埋佢啲私隱policy
準備緊轉linux

W10係咁, 呢頭turn off晒啲私隱policy, 嗰頭又會有"updates"同你turn on番, 沒完沒了, 問你死未!

升級個陣可唔可以將個os轉埋落ssd到?

成日偷偷哋update真係賊一樣
升咗Win 10預咗玩正版

轉Linux你就會得到自由

arch用家表示，咩叫release update